穿眉環一問

最近對眉環有啲興趣諗緊釘唔釘
有冇人釘過俾下意見

推

有冇人釘過